[支持本土港產片] 鄧麗欣再度衝擊影后《金都》 My Prince Edward 預告

「婚姻」一直被描繪為愛情的大團圓結局，三十開外的女性除了結婚生子，似乎沒有出路。電影以太子的平民化婚慶聖地金都商場為背景，三十多歲的婚紗店員為了應付男友催婚，逼於處理早年為錢假結婚的爛攤子。每天都離不開婚嫁話題的她，如何選擇自己的人生路向？

⭐️榮獲 金馬影展與亞洲電影促進聯盟頒發「NETPAC奈派克獎」 ⭐️
⭐️本屆金馬獎三項提名 最佳男主角 最佳新導演 最佳原創電影歌曲⭐️
⭐️2019年香港亞洲電影節HKAFF 閉幕電影⭐️
⭐️第四屆「首部劇情電影計劃」大專組得獎作品⭐️

導演/編劇：黃綺琳 (瑪嘉烈與大衛）

演員：鄧麗欣 朱栢康 鮑起靜 金楷杰 林二汶 許素瑩 岑珈其

之前亞洲電影節首映咗
睇過可以細藍字劇透討論下

仲有邊間戲院唔係紅底黑底？

巴打洗唔洗咁早開定po呀？
驚上個陣冇人記得呢個po

冇波

上果陣再推
而家開預告po

好似近年仲細咗

身體似男人

唔係第一日嘅事
不過套戲唔錯對白同人物寫得幾好
唔再係當年拍葉念琛嘅屎塔肥

空手道叻左好多架啦

自推一下

幾時上？

預出年4月前後
但期間實有優先場

Push

好撚好睇
今日睇了！

有冇演員分享？

有朱康同導演

喺電影節睇咗 啲對白好本地
朱康喺金馬獎最佳男主角第二名 差少少攞到影帝 好可惜但都希望藉呢個提名可以以後多啲喺大影幕上見到佢

楊千嬅2.0

Stephy

正